張無忌黎到今日香港，都唔夠鄭子誠玩喇

diu，張無忌做保標又得，做消防又得，去銀行做世界都得。

佢有高明醫術醫到好多人，大把富人搵佢救，點會冇錢

消防
搵幾皮一個月牙？

胡青牛醫術+九陽神功 真係神醫

所以咪做鄭子誠手下，逗份糧，幫佢收錢醫人

全球暖化多得佢唔少

做中醫咩

跌打

都話神醫
市區舊樓嗰啲

邊夠恒大杜sir玩？ 杜sir都識九功

去拍戲扮張無忌都夠玩

嚟到做神醫
唔夠兩人就俾人拉無牌行醫

邊撚個痕大杜sir

話神醫個班

傷風感冒都未必醫得好
連細菌既concept都無
叫個小學生去藥房買藥仲好過佢啦

想做註冊中醫都註冊唔到

張無忌去日本做牛郎應該撈得掂
不過個人推薦佢去整餅， 一定勁過太陽之手